[會長之星全民佳知] 五月二十九日谷草八場賽日討論區

快啲煞科

lm

仲有十三個賽日

今日我完全係不知所謂

每次賽事一百蚊六環算

呢件太水

條街多咗十萬個馬迷

賭麥道朗P都幾好分
希望佢黎多幾次

入馬場個班本身都係大中華膠
就算冇都唔會出黎

火車十磅嗰陣仲勁

其實負十磅咁大優勢
點解陳生可以咁水

收皮啦佢呀妹仲勁過條廢拉

其實一個賽日賭$600-$800算唔算多？
我平時咁玩：三場連贏位置Q就$240，三場兩蚊注三重彩複式，加多條100蚊孖T

你嗰三場三重彩係咪同嗰三場鴛鴦Q一樣
如果係既話 就會變咗一係贏哂 一係輸哂
Btw 我都係賭差唔多銀碼 不過我會先買咗條過關先 我自己逢二班或以上既賽事都唔賭 好似今日咁 慳返唔少

我都差唔多
齋賭w，qqp

跟毓民提供的三場咁買：
膽拖四腳，複式三重彩互串

因人而異啫 睇自己budget而定

即使三重彩唔中，連贏位置Q起碼有得執，唔使all or nothing

以前就咁跟毓民貼士落注就訓醒覺打飛機等賽果，而家多左睇臨場，睇連登各位點落注，臨開跑前係咪要轉膽，不過其實自己好撚懶，唔係咁想下下睇實賽事

今日算好賭啦其實

【遮打盃】時時精綵贏遮打盃，潘頓今季總獎金突破2億元

今日潘頓手風大順，以「小巨人」贏完三級賽沙田銀瓶後，又以「時時精綵」贏一級賽遮打盃，其今季贏的總獎金已突破2億元，真的名利雙收！
賽後告東尼表示「時時精綵」於今場贏遮打盃有點吃力，似乎變化地不太合其發揮，但馬匹有級數，而現時牠將抖暑，不會去日本跑寶塚紀念賽，留待下季再向長途大賽進軍。

post左未？

Old news左

十一場馬由三個人贏晒，點解只有香港馬圈咁畸形？

自己鑽研左個過關方法
4@1十蚊
4@4廿蚊
4@6三十蚊

星期三中左兩關位置收番528

今日買左
投資旺
勁嘉輝
多紅利
將才

過到三雙位置都成五千幾......差啲！

潘狗會定期分下餅仔架啦

之前拉狗贏晒就有人咋型
如今潘狗贏晒又唔見有人出聲
證明真係有啲景轟！

After returning from Singapore with a Group One under his belt thanks to Southern Legend, the affable trainer said he would consider the Takarazuka Kinen for Rise High.

欄主圓

邊夠G霸跑

跳出香港都第二啦

大摩似心熊想爭多次冠練

臨退休實想爭返次啦

何澤堯穿著沒有印上其名字的馬褲出爭是日賽事，因而被罰款二千元。小組在作出此決定時，考慮了他們以往曾就此事警告他。

乜印名係規舉黎

潘不嬲都大賽日騎王黎啦
星三夜馬就識做分餅仔
你估場場去馬好容易啊

美傳無得去日本
最失望應該係大魔
佢下年退休
講過想退休前拎次海外大賞

潘咁正氣都輸錢?我琴日新加坡輸哂就沒錢

好少買熱門
超班福星果啲閪馬輸到我仆街

佢話預計會有75W 即係要喺13次賽日攞15W 做唔做到

話明超班 5班先買啦

睇落唔難丫
今日都4W
攤番開1日1W，其中幾日起下孖都夠

我心態都係咁 成日搏有d冷味走入黎
就搵左兩隻熱熱地拖兩隻10零20倍
結果三隻10倍內跑番黎

拖埋隻熱囉

最主要計跑法計偏差 偏差大果日就易簡好多 熱都唔怕
但冇乜偏差就多數搏搏下而中唔到

我就睇利追/放 多
好似今日我覺得利追所以就拖多啲後上馬
結果中左兩場好分嘅group qpq
正4k離場

阿般又要造118

兩隻超磅馬

水到

吉利馬王破處未

金飯碗又縮返落一千 霍清

下星期日4班1400拆3組？

又要水鬥水

又睇下點樣拆開3組馬

又11場
馬會好等錢使

大摩抽哂外檔 得會長之星賭得過

排位表出左
潘生 好多內檔馬
有2倍騎師王 車埋去算啦

星期六沒學少唔玩了

不如學日本咁,開到12場,上下晝都跑

狗會係咪仲R緊馬報名

肥鬼咁多四班馬 報多幾隻落去都得啦

G3牙蔡馬海

忠心勇士插班評75分

勝得精彩咁快跑group

達狗做過咩黎
加成9分咁多

肥鬼出五隻 米高出六隻

睇報名表又係場場蔡撼摩

佢蝕廿一分跑個第三喎

星期六都有呢d戲馬
會唔會全部爆哂冷

羅富全手馬都唔錯,三個有得鬥下

日日精彩竟然唔報場2班1200

劍追風 雪茄

爭冠

而三匹成為超新星的「勝得精彩」、「春花秋月」及「遨遊戰士」則反映今季三歲馬普遍質素上乘，當中「勝得精彩」季內已五連勝

一隻一隻燈死

放眼量

李易達之眼「有機會」黎跑香港盃

報咗女皇盃 最後咪又係冇嚟到

睡眠大學今次瞓醒未

日本嗰邊講到明跑完天秋就日本盃or香港盃
起碼真係喺佢地個計畫入面先

個練馬師說話聽落唔係好敢再俾佢跑2400

香港盃對佢黎講真係任食架喎
獎金又咁和味 梗係黎香港好過日本啦

(回返兩日帶)大家唔洗擔心下季既巴基會吸唔到飛

第二段除左跑1600個度之外其他都講得好啱

條女好撚迷巴基既

馬克上季連續兩次跑包尾就已經代表佢既爭冠生涯完結
Between從來冇見巴基迷提時時上季幫巴基做步速

莫雷拉身體不適

騎師楊明綸與莫雷拉

28/05/2019 15:19

自由身騎師楊明綸於5月26日星期日沙田賽事舉行期間，因左眼受傷而未能繼續策騎作賽。馬會首席醫療主任今天表示，楊明綸現已無恙，適宜恢復策騎出賽。
首席醫療主任亦表示，騎師莫雷拉因身體不適曾接受醫生檢查。有關莫雷拉是否適宜履行5月29日星期三跑馬地賽事的策騎聘約，將於明天早上作出決定。馬會將於屆時再作公佈。
由於目前尚未確定莫雷拉能否履行策騎聘約，騎師王彩池今天不會接受投注，並將於明天中午開始受注。

冇左阿奠揹飛點算

大潘熱晒 跟住唔去馬

要派餅了

頭場 細潘 位置1.0 , 咁有信心？
我就唔信佢w到啦

幾日前俾勇敢傳說撞嗰隻仁者富足咁就收左皮

條友而家出閘都唔掂
呢隻仲要係前置馬

先知日本有中小型牧場同香港合作俾呢度既人買日本一口馬

唔知伏唔伏

唔知幾錢

俾人過下馬主癮都好嘅

Lm

犀利

黃金船

諗返起皇家雅士谷日日都受注

我都想搞番個syndication

其實要，因為問左fb最少要買10口

啱啱都問咗
仲要預先比三年馬費

澳洲5%已經可以參與改馬名同登記馬主名
佢依家上面兩樣都冇但係要買咁多

諗錯野,10/500即係得2%

5%都得咁正
玩2線馬咪十萬有交易

我買第一匹$1700澳元5%,跑咗一年多啲個主持人就賣咗隻馬俾人,前後大約用咗$5000澳元
匹馬用咗我提議嘅名

咪賣左分返幾多比你

佢係低價成交放咗去三線場Darwin,冇賺到,應該都認為隻馬唔多
$5000澳元係總共投資咗嘅金額

你本身住係澳洲？

係

有冇拉過頭馬
收獎金+派彩應該幾爽

未試過,因為住gold coast不過前提後入股三匹都喺維省,早排有匹上嚟Queensland想博跑橡樹不過前哨戰大敗已經放棄咗
另外一匹0.1%喺queensland跑不過跑咗三次未贏過,呢匹要抽籤先有得入馬主席

0.1%
隻馬好貴？

其實呢隻係見到呢個會係咁賣廣告話affordable horse share
見二百零蚊澳洲紙就玩得就買咗股

0.1%係咪接觸唔到隻馬d資訊

有㗎,佢有個平台通知所有馬主

好似幾得意

但係諗返澳門應該係要會員先可以做馬主同組合團體馬
咁其實香港都可以咁開？

雷狗聽晚係咪未必騎到

聽日唯一重心 睡眠大學

冇記錯呢個東方之珠PAGE就係喜寶駒馬主 潘狗香港第一隻WINNER

今早黃俊八點左右墮馬，人清醒，但入佐醫院檢查
早過馬會消息: 莫雷拉今晚照常上陣...

如果黃俊換人 係咪都要搵返減磅騎師

吳長進有飯開

揾陳仔

冇佢份

原來唔一定要減磅騎師

吳長進跑得一場 飯都唔夠開

餓死未 不如轉行

第八場咁就要埋隻禾道駒

以前要同級數騎師換，而家完全唔理

望就望佢今晚唔好為爭獎金開鞭陣間倒罰5000

吳長進既騎功差定佢成日比練馬師搵笨

廢>無馬 惡性循環

both

沙田都跑唔掂難以想像他日佢跑谷會搞成點

狗會包三萬房屋津貼 計埋策騎費一定唔會餓死
牌仔時代只要唔係衰賭毒呢d野
一路儲落既獎金夠full pay買樓架喇

牙晉都夠玩跑車既

衝呀變左細nigga仲跟唔跟好

佢差都唔洗講架喇，但我相信現役佢唔係最屎，至少有貝蛇夏蛇
不過佢都係轉做幕後啦，我支持左咁耐都唔忍心睇到佢好似做緊馬壇廢青咁

外籍騎師其實差極有限 畢竟都要有啲成績先嚟到香港騎

係唔知點解有啲會跑跑下回塘 麥偉利祈普敦第一季都唔差

精明才子潘狗

唔騎信心保証?

唔揀衝亞都唔知揀咩好

驚佢撞車……狗會擔心佢安全

駿皇綵

好似搵田雞

前置 + 最佳時間

才子1600揹重10磅都勁過信心保証喇

好友無敵

又大熱啦

梁麟炳家族喜歡引入自購馬，梁冠華解說一來抽自購馬中籤機率較高，馬匹也較快適應賽事，但同時認為未必具性價比。不少馬主以過千萬引入自購馬，到港後表現卻強差人意，但「天才」馬價僅兩百多萬，成績倒是最好，獎金逾1500萬，所以重點還是講彩數。

抵到爛

串緊邊個 余伯?

唔止佢既
大把名牌綵衣買靚績PP都坐底十球開外

咁有啲收得返㗎嘛 蕭家同美麗系都算係咁

潘蘇通除咗事事為王係咪都係中伏多

買左萬利高，換左毒男真係好擔心!

今日好多心水馬都係細潘騎
好驚馬有人冇 佢幾耐冇贏過馬

仲有大運財

係喎數漏咗

不過最新呢幾隻都係伏 大運當頭大金庫

大金庫仲未有姐

呢兩隻加埋預三十個左右
大雄圖就唔係伏 只不過黎錯地方

講伏燒家啲伏就多到得人驚

隻利害了無績都好貴

果堆哥兒

起碼有出賽先

余伯啲馬有好幾隻跑都未跑過就退

河蟹小子

估下佢有日本牌第一隻馬伏唔伏血統就幾好

頭場分享
4. 好友無敵
8. 飛雲騅
3. 開心有你
5. 喜勁驥(潛在升班馬)

做會員可查詢更多資料

以下人士需要極度小心！！！

咁燒家果系呢一兩年都拉唔少頭馬既(信心保證,創世紀etc.)
神駒系今季都ok
威利系就真係...... 近季買親都中伏咁濟(威利加道,夏日通道)

你睇下邊個騎先

講錯 冇野

夏日通道未黎香港已經係威利件衫
黎香港發覺唔得 已經返左去紐西蘭屌西

秋陽係咪同威利系有關

威利同澳洲牧場合股養

有呢隻夠晒啦

原來霍清個仔喺南非贏G1

會唔會遲下有機會見到佢嚟香港騎

和諧小子輸到落4班有冇人想追

如果買Q/QP過關，大家平時會點買法

場地2.71應該利追wo

邊到有得睇到係2.71

彎左啦

今晚潘狗似想玩野

金飯碗咁冷既！

跑馬日就唔落雨 前前後後個幾日就落勁大雨
馬會係咪咁勁

銅鑼灣、灣仔微雨咗幾個鐘

馬房例水 睇下就算

有無淋地馬介紹

蘋果

追多次好友無敵沒理由差到咁

有冇人想要超然。。

試試頌友

同路

星叻外檔試過俾你睇唔夠快埋黎 埋唔到尾
點解都係咁熱

牛精大哥!

開心有你easyyyy

點睇好友無敵

放棄了 咪搞

有無連sir推介

會win？？

細潘呢排食左屎 點W

姚都食屎 負負得正

睇見都驚 火車

頭場淨係想賭d班底馬 檔又靚
2 3兩隻

繼續溫馨提示 一蚊不買潘明輝

準唔準

可能一出閘就撕得飛

牛精大哥殺哂

勇冠多

馬會個app 都有場地指數

佢地都係跟馬會
你打1881上去都會答你
不過好似係朝早度數黎

連蛇呢 冇連蛇唔賭了

咩組合黎on9馬 水軍鬥海兵

求9其123算

召喚連sir

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 牛精大哥 / 10 / 0 1 1 0 4 / 非洲海底椰 / 20
/ R 4 天地人 / 64 / 5 0 1 0 0 / 上海oscar / 1
/ R 4 天地人 / 58 / 4 1 1 0 0 / 小巨人 / 3
/ R 4 天地人 / 54 / 4 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 5
/ R 4 天地人 / 54 / 4 1 0 0 1 / 卞城公主鈺琪 / 5
/ R 4 天地人 / 52 / 3 2 1 0 0 / 朴智媛 / 8
/ R 4 天地人 / 52 / 3 2 1 0 0 / 追命 / 8
/ R 4 天地人 / 50 / 3 1 2 0 0 / 金地飛客🐎 / 10
/ R 4 天地人 / 48 / 3 2 0 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 11
/ R 4 天地人 / 46 / 3 1 1 0 1 / 智高無上 / 12
/ R 4 天地人 / 40 / 2 2 1 0 1 / 華可可 / 14
/ R 4 天地人 / 38 / 1 3 2 0 0 / 羅承傑 / 16
/ R 4 天地人 / 34 / 2 1 1 0 2 / 鄭恩地 / 18
/ R 4 天地人 / 34 / 1 3 1 0 0 / 肥豬仔 / 19
/ R 5 活力飛彈 / 36 / 2 2 0 0 2 / 伏部半撞 / 17
/ R 7 好利運來 / 60 / 4 2 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 2
/ R 7 好利運來 / 58 / 4 1 1 0 0 / 打吡冠軍添滿意 / 3
/ R 7 好利運來 / 52 / 4 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 好利運來 / 44 / 2 2 2 0 0 / Regen / 13
/ R 7 好利運來 / 40 / 2 2 1 0 0 / 求其 / 14

連蛇呢

無左連蛇d冷腳點買四連環

好友無敵今日想幾多疊入直路

2 3 4 11

冇人要潘？

買唔落手

要休息 不了

收息之選 牛精大哥

我小注會咁玩 Q就3x7 pq 3x4
一日少少地用$110當娛樂費

睇樓之選

雷個隻有1x倍 盲撐？

冇拖好友……fuck

田雞

又w唔到

火車

Easy啦

幾利追

好友無敵落飛收停

大力臣巴打齊cashhhh

我屌我都係,,捉到火車膽

頌友

好友無敵洗唔洗留到包尾又唔去馬

佢幾耐冇贏過

大潘咪做到嘢囉,搞到隻牛精大哥回唔到氣,益細潘贏馬

可以買火車了

我屌...物撚頌友

跑咩

屌唔關我事，已盡力

頂唔撚住

三疊望空踩上去燒

輕鬆收錢

走啦屌 垃圾騎師

燒9我做咩

連贏真係冇拖大哥

擺明專登燒佢
佢爬上黎個陣 逼牛精推上去 唔比佢埋
就係呢步輸左

我9>1 5 6 11 Q fuck

中三重

何妖搵夠 唔去馬了

頓做到野，頌友

好友無敵又一次落飛柒比你睇

阿二命

頭場咁易都針

又拉馬呃錢

有冇跟？

隻馬智障

下次5檔內 a欄又1win啦

仲要望冇人辣下你

追火車輸左6k都有....終尾識嬴買得100蚊w

藍色鼻箍幾靚

大番迫害

七星拱照開跑有冇4倍我好疑惑

600米力。。。

隻馬都唔叻

1000有無得追呢唔知

最尾我都要左牛精大哥

馬主何君妖，呢世都無馬贏

尻買內檔

咁又係 賭既心態一定賭4 5呢兩隻

艦長天下肯現真身未

究竟係牙國揀騎吉利馬王定老苗唔比佢跑艦長

跑3,4名

原本骨髓跑 換咗人

老苗就算啦 頂磅去馬馬我切

要唔要拉狗好

本身骨髓騎 換左人姐
骨髓同佢 應該都係骨髓騎先

吉利馬王會唔會又第二

點解首驫咁冷

睇黎想補中喎

換咗人 有啲危

難得抽到好檔唔係唔去呀。。。

吉利馬王出頭未。。

隻腳上次傷左

識賭一定賭郭能

好甜橙呃錢呃到

心動了💗

定係去下場

安仔1檔代表咩

好甜橙憑咩大熱

艦長天下隔一星期就跑
虐畜咩

點補中 上次騎落去無

內檔，前速，雷神

依場會易d 對手弱

隻馬唔勁

4 5 6 12單T咪好肥

跑得咁密 遲早死

隻馬力短到咁 臨尾150冇力喇

天皇巨星憑咩咁熱

七星拱照有無同路

明駿之星都贏幾個馬位 有時季尾真係咁易

真係學彪析話齋
係因為拉狗加內檔

力仲短過隻橙

唔要橙了

第一場追佢追到頭都穿

有一場買咗 嬲到我 力弱到仆街

祝中

香港有800米跑先會買佢

黃俊馬王飛果次

吉利馬王有冇連登大船

仆街我淨係睇中金剛同吉利

呢排沉多

金飯碗點睇

今日唔見華生巴既

WP la

游水馬

冇連蛇唔識賭了

郭能熱身 熱身通常唔去

橙定馬王好

唔識賭了 臭西

部能（熱身）

買番七星算 咪搞咁多

買咩好

騎師唔掂

吉利馬王

細潘贏完

...

ALL IN

place都2.5倍
仲唔入貨？

6>7,8

1 接納
0134 位置 跑馬地 星期三
第2場 位置
12 七星拱照

細潘有態照計搶到快閘放頭
坐place 望win

諗唔到郭能點輸

四重彩腳都飛埋

金剛秀

今次真水定毒水

我allin了

有買我都入Q啦 有幾毒水

6

鱷臨天下

58

賢仔話隻3唔值24蚊

正常。。。證明唔到 又重磅 又力弱 贏到當抽水姐

金剛秀屌你老母上

買完先見到彪哥tips

七星超撚大注pq

郭能(廢物)

田泰安 真係ON撚9架wo
屌你老母 1000 1檔出閘捉?

吳長進

阿能 做乜尻丫

傻仔黎

塞塞塞

見到就知輸左

嘩, 咁慢

點追

又一隻落大飛唔撚去

3 10 7 5

又第二

1000真係無得追

我睇撚到 黑人問號 出閘捉

下場點算

你大熱如果無Q俾人屌咗屎忽了

1檔啤酒園都冇咁嬲
捉停留尾4

死田狗買咗 一開跑 我就嬲到轉咗台

雪茄4隻會唔會1隻3甲都冇

死橙屌你老母，唔買即win

金飯碗死都唔肯快d擺前 屌 跑第四

利敬國要入Q 潘頓都要借過

今日d 4號死能哂

上次證明左得一千米力
今次仲要轉彎有位回氣

火車係咪羸完就做返on9

杜美爾黎....

多得田狗提前輸哂

呢場2200 可能田雞個撚樣 搶放頭 放到老撚咁快

有咩可能捉架 上名次次都放出黎

？睇緊同一場？

屌 以為佢講緊金飯碗成個對話錯晒

您講邊場

下場689

第一場牙

王者再現愛馬 追唔追好

仆街
要追數
俾細潘迫害 ...

2200喎

李易達寶藏

細聲d

想睇雪茄馬海俾人劏

2千2應該何師傅 有氣有力

係 但隻馬 後勁後上係唔差 諗緊點好

4班大摩輸就好笑

吉利馬王fatfat
有績仲咁冷

差唔多個個星期都見到佢 前一次買過p

劏得啦 冇隻得

自然君子？

我都係要潘 長途個人重要好了

又嚟跳出香港？

阿國長途勁過短我覺得

榮冠大道等錢駛未

攞一班同四班比

馬競飛子嗣 跑長好正常

幸運神狗冇步速場合

會唔會又3號w

其實赤火神龍應該跑呢場

但係唔小心加咗分升咗班

唉 買左好友無敵加金剛秀的我又要睇方sir了

1,2場3

呢場想睇變奏

潘頓會唔會去馬架 屌 買馬買到要捉佢心理...cls

王者再現算輸埋今日唔賭住嚕

跟左

自然君子落飛必買

冠練個隻有無人要

榮冠大道撚一撚狗 下個星期夜泥1650先食

第三場要咩

力王

3+6+10

自然君子未入過Q原來

同靈鋒 為善聚落買q

自然君子跑到2200 未跑過

上場末段爆發好勁下

跳出香港g1都係咁跳 賽馬＝不公平遊戲

自然君子唔好突然放 撚狗咁撚隻幸運狗

1650同2200差好遠 唔明點解跑咁長 定真係咁勁

小心田雞好過啦

呢場真係唔識

1800應該諗都唔諗2200要諗下

第四場🙏

隔離呀叔: 鬼佬話買8號wp

3-7 9 試試先

Real

郭能出真功夫熱完身

真係要諗 1800都未跑直跳2200 真係嚇親我

ok 又少一隻

信下隻君子先

為善聚樂

梁家俊想點

3 6 8 9

鄭俊偉出4隻一隻都冇

雪茄全死

3場都 3號w 笑咗

雪茄笑話黎

出4隻 1隻都無

好撚難賭

七星鳩騎 贏呢隻

郭能我屌你真係

雪茄

肥鬼起唔到筷

君子 3倍p 好分

強陣

呢隻係有晒根據嘅不過

蔡頭

文武傳奇贏到下場上返三班

文武傳奇唔知最後可以上到幾班

你係有啲料到

比人頂到傻
自然君子慳足全程都係羊小小

屌你老母鄭俊偉快啲死

又係天地人

689

靈鋒衝得唔順...

少少地當住係超有利先啦

屌 無信自己買6 8位置Q 唉！

超有利贏G3

我錯啦...潘頓,何澤堯個p好分到手風咁好我都唔要‘...簡隻力王

1檔點做到比人頂

仲廢過李易達

天地人 1.5?

又跑3,4
轉玩4連環算…

佢原本跟自然君子 走走下出咗二疊

又針...
點搞

力王又例追一段呃人下次買

點撚樣做到

唔跟前果班根本爬

潘

搵位7到

P都唔補大佬即係大佬

鄭俊偉條廢柴
出四隻，一隻入頭4都冇

無力追Q

連巴召喚

2200都係利跟前

郭能想握手就早出聲啦

買咗WP 但直路加速真係唔夠3號黎

天地人sure win?

1.2 買你老母咩

1.2, 做乜撚野

過完關1.2 cls

出4隻都冇一隻入3甲
今日都唔知點賭

Sure win 都L用啦，熱到咁

1蚊連贏過關 斷第2關衰敬國 起機失敗

兩隻大慢閘將自己命運交比班智障

今鋪唔去馬實俾人屌到仆街

G舍FB被封左?

1.2

我都睇唔到

散倉拉鄭俊偉

606 key race

原來開心有你都係606

得1隻抵買

邊隻

繼續肥鬼

3，5位置Q！

仆街今場無利敬國，點買

連巴去左邊

4條3???

田泰安今晚得唔得

4施兩隻駒

杜

原本收藏左, 而家搵唔到

同盟力量

依隻好勁

3 3 3 3

依組馬咪勁囉

5.?

勇敢同同盟諗緊

等我燈下先。

2p 2.4 2-4pq2.4

潘狗有伏??

2-8.10

天地人啦

天地人邊有得輸

屌你老母

屌你入閘先講 點賭呀bill

點解無啦啦揾唔返競馬知舍直播

落飛了

我買左。。。

5-7

仆街，早d出啦

同bill同路 玩完？

要問下朱克伯格條撚屌
我地會盡快係其他平台開返live

還我血汁錢

4-7-3

同盟力量得啖笑

潘狗

笑撚死

Bill狗

。。。。。

同盟力量 喜勝駒又冇撚哂

隻藍海阻左隻錢途 幾多次

屌

1.3倍都要食下驚風散

勇敢同同盟又買錯

In 肥鬼 we trust

果然係杜美爾

你老母西彪

驚閪咩

新巴度

跑咩？

還我血汗錢

屌你老母人地二疊望空都差d贏

兩隻馬仲有鬥 原來無得鬥

屌你老母臭閪

杜美耳啲騎功真係好

田雞又無P

瘋狂cut線痴根，停賽啦東仔

屌你老母
差d

我屌，肥鬼又真係有p

呢排買pq中p，買q中pq，買t中兩隻

場場都有3號

今日田雞真係避得就避

隻馬有衝勢 加速個下頂一下
修正再加速 再頂

天地人都唔拖

屌 兩個谷草都錯過左勇敢

bill gor

上次勇敢傳說贏馬主唔喺度
今次馬主有黎就第二

小島整翻條欄 有無得諗

搵食艱難

2隻調轉喎 ching

你又迷左何？

知舍Facebook page被ban三日，所以暫時Facebook呢三日都出唔到post
所有新聞全部會喺Instagram post住先 其他內容要播嘅嘢暫時去YouTube睇

resume咗會post番條link喺度：
Instagram link:

咁多位支持知舍的巴打呢幾日暫時要請移玉步

睡大

Bill 你燈還燈 唔好最後一秒先出得嘛
走都走唔撚切

一直都迷何

睡眠大學求win

買天地人執錢都好過確認嗰下先中伏

隻西馬成日唔肯跑

買杜sir 算

1.45 allin潘狗收息會唔會出事

場場冇，場場都有人追

睡眠大學 6倍

狗

場場都會熱

慘被迫害

屌 買君子承諾

毒死

不要說了

大家買咩

知舍live返黎了

邊撚個係咁負評

6/12

睡眠大學
買完收錢我都睡眠

生生髮髮

負完未

場場有3，今場無理由無

多謝分享

肥鬼又出，食得？

頭先係沙圈行過，隻10望住我，我又望住佢，點頭微笑係咪有啟示

活力寶狗

笑咗

好
但有預感就快反底

活力寶駒 蘇狄雄

敬國又要出黎壞大事了

屌你老母閪

負皮bot?

燈嘅反底即係咩

你快手出左先

肥鬼

3>5,6

快手講你今場要咩

搞乜

有人投訴
然後俾人搞

Bill gor要咩

負完皮未

比人迫害
個個comment都負皮

用牙拉定牙頓拖好

駿協精英

睡眠大學今日有雨淋應該訓醒了

肥鬼加後勁國, 呢個組合上名率
自己諗啦

主持第一次唔簡大熱

睡眠大學 邊個on9會買

上次濕到閪咁都唔跑

杜sir

@肉腸

屌你睡大賣76蚊係咪傻9左

負撚完未

其實要買

係咪cc台傻仔發動革命呀

好神奇 有自動負皮

好彩冇撞彪

塑料喜wp

睡大真係我賺夠喇比你賺

拉

我都追到傻

彪哥買乜

病俊偉啡格贏到 你老豆都變鬼佬啦

見到啡格都驚

啡格得啖笑 有win我扮蔡頭叫

彪狗

12號1步都無

落到啡格 1步都無

潘頓係咪痴撚線㗎

33333

涼瓜

中

睡眠大學死左佢算啦

潘去馬

未見過潘頓變奏會輸

大學 影到無

屌你老母3.8

時時

時時精綵咁跑

跟左 多謝手足

佢中段發力真係好少失手

駿協精英 笑死人咩

蘇狄雄唉又第4

田雞做咩鳩

3-6qp

杜美爾條傻西係度睇住潘頓表現

正一垃圾狗

好痴線 精英 一步都無

多謝你點頭微笑

訓教大學做也訓到尾二啊食屎啦

追何妖追到破產了

潘狗真係好撚勁
變奏就9成都贏

輸撚4

3.8 真係吹漲

聶風騎乜春

動物傳心師 屌

場場都3號啊

第3比我執下錢都唔得

笑撚死明明見5.1

張繼聰

睡大憑乜咁熱

九龍雨都無滴 跑馬地咁多雨

下場合埋眼買3號了

賭馬d結果真係好唔理性

場場買3wp無得輸

睡大拎去做馬餅算啦
垃圾到

後上第4真係

買個陣有5倍p

好彩呢鋪無買

塑料1650真係一時時

呢隻西馬未有一次上名係冇打劫 都算準

睡大好似未win過

唔信下場又3號又潘狗

3班落4班
係咪要部能先打得郁

屌負完未

叫雞健康, 衝

潘狗撚狗大法準備

好笑的係明明仲係二疊6 7位 轉灣變到啤酒園變尾二

想要

捉唔到潘狗幾時去幾時唔去

邊條撚樣負評咁沒品

獎盃獵人

衝亞

叫雞

[img]

紹蔡真係冷先買佢， 除左狂舞派，應該捉唔住

送枝靚酒好過送個閪盃

屌俾人秒負

翻屋企醉住騎第二隻馬

今日利放？

點反3號

以後唔追睡眠大學 頂你個肺

嶺寶瘋

駿皇

長追3號

今日乜撚野事，全部人俾人負

邊條撚樣遂個回覆負評

係咪有bot

下場：大外檔睡眠大學訓醒過哂贏梗呢場賽事啦

負皮反應快到咁

係統一5-6個負評

負評bug

好撚多

Lm 歡迎負評

特別係你

上面十幾個負評

負皮有咩影響

笑死

唔知邊個

做乜鳩

負撚完未呀屌你

你係永遠一講野就即刻6個負

咩事

你都好多

下場8號贏硬？

大當家

100%

gun

又係熊

負皮我既老母聽日比車撞死

骨髓今季都唔洗預佢 重訓緊ICU

邊到睇

真係捐骨髓了

真係好嚴重，希望無事

負皮我既祝你中3T

ok

賽果一樣 ?

8?

威先生準備慢閘美夢成真輕鬆埋

no

2020

似串佢

屌你，依為跑撚左

問咗衝亞未 依隻無欄廢十成

有冇馬水

負皮發大達

咁我都希望係假嘅 早日康復

鞍歌 全年重心

天祿十疊硬 話撚定俾大家聽

1 接納
0146 位置 跑馬地 星期三
第6場 位置
1 鞍歌

行過沙圈，見到隻11偷笑，一見到我，即刻碌大對眼望住我

又黎

掛住望你咪慢閘

今早沙田發生墮馬意外，晨操時「鑽飾飛龍」走甩，之後撞到黃俊策騎的「豪霸」，黃俊即時落樓，身體多處受傷，並送醫院治療，今午賽馬事務執行總監夏定安亦到醫院探望他，據知現時黃俊仍在深切治療部留醫，不過清醒，情況穩定，但相信今季已不能再上陣。

Gun

望您隔離個女人炸

會唔會係想質條馬撚你含咋？

潘狗do未

8》1 3 11

3+4+5

點睇大當家

8拖3 4 5 9 11

奠雷拉有幾何咁冷

叫雞中完叫雞

3）美夢成真： 1檔盡晒力跑都唔得，冇料
4）天祿： 加左磅，唔洗買
5）駿皇綵：上場要潘頓靚走位先有得追，梁家俊未有呢個能力住
8）衝亞：利國敬騎反而重磅左，唔洗買
9）嶺寶峯：Best form 跑過，冇料
11）威先生：3班未夠班

買唔切

含左有冇w 先

駿皇綵谷草1200啦 1000太短

利敬國又跑假馬
請問賭仔點生存

彪哥勁中！

Goal

痴撚線。。。

嶺寶峯又黎 攞左衝亞做膽

9,4,5

無欄死十成 無計

牙國騎乜鳩

on9最冇機就佢

屌你偷笑撚9我

咁都樣益哂莫雷拉

屌你潘頓

屌拉狗 唔買你先去買

彪哥中4連

I屌你老母利敬國
快撚啲仆街死啦

全程三疊跑贏哂堆一千能手 谷草又贏

跟bill gor真係等上樓

上去跳樓

彪哥

勁中

對家中哂

彪析

屌你呀輸既接受 贏既失敗

無料個隻拎win 彪析真係勁到

原來做愛Q

做愛q

我qpq 2x3次關 衝呀 嶺寶峯
點解會做愛q

內檔塞過屯公 都要衝入去

做馬搞店

佢同李寶利兩個幾時釘牌

雷神冇買到
買左叫雞健康

Dllm

點解你唔去騎返隻駿皇綵走去騎美夢成真

莫狗我老友點都要俾佢食番d水

波贏嘅馬輸返晒

利敬國李寶利低過四倍要小心

大摩唔俾我騎

快撚啲仆街死啦利敬國

駿皇綵好慢腳到最後200先發到力

針撚左過關

仆街
反而對家6隻垃圾馬用$10注買4重彩複式 $3600
就會派 $34700

賭馬d 結果真係亂鳩黎, 根本唔理性亦唔跟Logic
唔賭了 on99

下場見

挽留bill哥, 有賭未為輸

咁樣比西拉反騎師王就好笑

又係M狗 抵輸同路

咁賭波理唔理性

好好笑

彪哥唔好走，成班兄弟跟你搵食

波易賭好多
配合睇盤走勢
結果多數make sense

post下留人

咪玩 你幾時分析完係中

真係全民佳知e個田雞唔帶腦跑馬個名岩哂佢

今晩阿記？

分唔清彪哥係搞笑定真燈

講到博彩咁有logic
咁好多人唔返工 跟logic去賭 嚟搵食

博彩從來都係講運氣 老套啲講 當贏個時識收同控制注碼 你就係高手

鳩up完 最後都係要挽留彪哥

勁

All in 英明神狗

好利運來會點輸

allin 阿記, 聽日去睇樓

Last注好運

我屌你老母洗唔撚洗jer到馬po
忽撚咗?

今場牙拉拖全有冇錢收

似冇

濟州聯 溶斷機制
全北汽車 興奮嘅感覺

m仔今晚點睇阿妓

On9你想我講阿妓輸咩

想要1但郭能

好計會唔會擊殺拉叔

鴻圖巨星
勤德兼備

買馬睇騎師買

今場要郭能隻馬1650路程專家+淋地有加成

10拖神駒

馬有就得啦咩佢返黎

標題馬

Gel頭未 第七場講定買咩

英明神駒

3號 巨星

買你老母呀買

蔡俊燈搵隻1.5既做重心....知唔知醜....

都唔係第一日

Bill gor點睇鴻圖巨星

人如其名
造福人群

陽明鳩鳩 重心

鑲白旗

今日咁既款, 萬利高點智返唔到嚟

勤得兼備爆呀

不了

好計

出未

Same here 重注p

鴻圖巨星

買鑲白旗禁多左個0 我跳樓先

Sick ma

今場唔分析
分析黎都晒氣
跟下呢度D 巴打水算
買左10,11拖 1,4,12 四重
想搭下順風車

等收錢

10 win 再輸以後唔掂畜牲

大逃

田快到

nigga

田雞洗唔洗問話

做乜鳩田雞

想知咩事

10-12-1-11

李寶利做乜撚呀 屌佢老母 大逃你變乜野速

用左田雞做膽

屌你死NIGGA識唔識架

田雞？

田泰安真係低能架喎

包頭

收貨了

唔分析又中晒 點玩

個馬名講明啦 全民都知佢on9

要求競賽董事問話再停賽

10-12 qqp

仆街
鳩買就中晒
買馬真係on99

屌你以為自己騎緊神業咩

田雞係無帶錶定無裝倒後鏡

釘牌未呀你老味

第5

係冇帶腦呀

真正既bill gor返黎了

本身都無 帶乜

彪哥中四重

一唔出就中

第99(2)呀 dllm董事

屌你 黃俊都唔會放到咁啦

屌你田雞咁樣玩鳩我標題馬
放頭唔睇錶衰撚過牌仔

競賽小組做野未